AIS.cpp = file principale con main.

User.h: contiene definizione della classe User e di tutte le funzioni accessorie.

data.txt: contiene tutti i dati.

normal.txt: sottoinsieme di data, contiene solo i dati relativi alle connessioni normali.

subset.txt: sottoinsieme di data, usato per esercitazione.